願契媽揸火箭 帶我到天空去

有了cathie wood 乜都稱心滿意
咸魚白菜也好好味

升到一千蚊 都一般瑣碎 有你在身邊多有錢

走啦你

噢
原來係教友聚會
咁我出返去先啦

願契媽揸火箭 帶我到天空去
在火星新屋裡長住

撥到一邊去 中芯175
有你就all in多樂趣